跌到冇聲出！

按左幾層樓！今次比人追硬數！
一個早上幾隻牛比人打左靶

樓主 一路上有無伴